有咩web hosting 推薦？

Hosting website黎講

VPS 定 Cloud好d?
有冇邊個主機價錢合理又快又推薦用？

睇你咩網頁啦
如果只係普通個人網站，無咩流量share hosting
流量大啲就vps
再大先到cloud

價錢反映左

你應該好老下。

static website掉上aws s3啦，平到笑

我用過哂差唔多全部

siteground 有24/7 support

有stagging, 又快

慢到喊喎Ching

暫時就整下blog
遲下想整online shop
Share hosting 好多野沒得自己控制，又流量管制唔係咁想考慮

Lightsail 啦

你應該要學下aws....咩年代，iaas咩都管到啦ching

blog不如github pages算

有睇過下
我諗緊Amazon Lightsail定Cloudway好

普通個人網站 AWS lightsail
流量大啲 AWS lightsail + load balancer
再大 AWS EC2

All in aws

Aws 啦
Upgrade 都易d
但如果你想用email， 要叫佢開個port

AWS 其實唔平

有咩推介sosad

想玩node js同react 有冇推介

其實點為之流量大？sharing hosting 每日一千人算唔算大？

1000人定1000人次先
人指獨立ip 睇你網每日
人次係pageview 每日

如果係static page既話，GitHub page夠哂做
SPA既話，用netlify
包埋backend既話，Heroku for hobby project 係ok
想pro啲就AWS

利申：小弟既個人網頁host左喺netlify，係hostname同https要俾錢

netlify, vercel

s3+CDN
github pages (可加CDN)

Google cloud